迪卡儂頭盔存貨推介

迪卡儂旺角現場暫時得返三款頭盔，有99$（單車部）丶169$（單車部）丶189$（攀石部）三款。其實三款既內材質都係泡綿，舒適度都係一樣。另外外材質都係ABS樹脂。
所以其實99$款已經夠用，只係戴完會變薯仔如果你地想買169＄款既，我會建議你行去攀石部買189$，無論外型固定度都比較好，仲可以裝頭燈添
至於有手足話，頭盔戴落去唔舒服，感覺瀉唔到好多力，其實只要外層夠硬就得。改裝好容易，只要你喺頭盔裏面加多層海綿布（土炮可以百潔布嘅），咁舒適度同避震就會增強，隨你喜歡去改
提提大家，試頭盔嘅時候，後面係會有個圓形轉轉去調校鬆緊，符合個人大細㗎
手足加油

仲有冇背囊？

$19蚊黑色冇晒，仲有其他色。39$既就仲有黑色

咩分店？

旺角

收到

呢d唔夠硬淨
買wargame果d會好d

其實呢啲盔無空間卸力 , 俾棍扑中雖然唔穿頭都會有腦震盪情況 , 不過點都好過無

冇辦法啦，我坐左成幾個鐘，見黎買嘅全部都係學生哥，點都叫有個保護嘅

mk好多嘢賣哂

推介大家多一間，旺角skywalk，大量攀石頭盔同工業頭盔，最平400＄有。
通菜街威達商業大廈5樓506室

錯手負評左

地盤頭應該仲平？

太貴了

頭先行出街見到好多人shopping
我愛你地呀

最緊要人人有保護，我頭先都見到有善長買10幾個拎去捐，有錢出錢，有力出力，盡自己能力就得

上海街好多五金都冇開，屋村鋪仔最多得幾個，好多都冇晒貨了，問過樓下老闆都話貨源短缺。
總之覺得保護到自己就得

我見地盤出邊有啲貨van賣30$-40$

通常早上係附近開左車尾 好易認

推

下晝三點旺角存貨

仲有冇行山杖？

721